[10月新番]機動戰士Gundam 鐵血的孤兒2nd 第24集 (3)

留名

推得好勁

求三明生存機率

Lim>0

沒了澳加
佢 不想做人了

未結局已經第三個post，黎緊有望超越AZ

大家可以整定gif，○田○○食○啦你！

好似冇AZ果張咁霸氣
等高手出招

呢套同Az個白毛都好慘

屌到第三個post

到結局

垃圾咖哩

機動戰士岡達

窮人含撚
掂2下就便當

有錢大撚晒
打極唔死
射極唔中

呢個故事想話俾我哋聽,
窮人只可以俾有錢權貴踩住上,
死後仲要俾權貴榨到你腦漿都冇得剩

打極唔中
打中唔死
死過翻生
無病無痛

得返一集究竟點收科

等睇一集翻身

唔通會係完美sad ending
全部死曬

可以齊人開套黃泉篇

屌部巴力唔算屈喎

竟然開到第3個post

未到最後一集都可以咁

開個冥界片啦
gundam 由72部落到12件

星矢咩

得咁少裝備黎講其實已經好勁

講真第一季冇得頂。 第二季

死團長死大哥都只有係2個
死白毛就三個

百屌成材

重有中二之神朱古力

其實如果朱古力革命成功，佢會做d咩？

去唔同地方展示力量

創造一個蘿莉控既世界

其實我想問我係咪色盲

死魚眼邊係白髮

即刻將所有七星廢老以犯有雞姦死罪處決

鐵血機設要咁多裝備把撚

咁灰毛得未

咁快第三個post

要手槍就夠

個駕駛倉係豆腐造（好似係

獨立架駛倉設定一直都唔流行

仲有話比大家知
膝頭哥裝武器
出撩陰腿先係王道

巴巴新太刀&腳底打樁機
Vidar 爆炸劍
Kimaris Vidar 禁武發射器
究竟原本個劇本係點?

電光毒龍鑽

根本只係諗住fake你，劇本大綱：你估我唔到

ma最大既作用就係做材料,硬到家下巴巴都唔洗換新裝

其實重睇返age，朱古力同咖哩好似謝哈頓同奶茶咁 不過劣質私怨版

咖哩gay好多，細個開始就傾慕magi,目標係係magi眼中佔一席位

朱古力仲要真係痴左 唔同謝哈頓個陣內疚感，朱古力真係痴左，顏藝到

高達巴力勁唔勁得過艾比安高達

咖喱: 你唔望我 望我啊 咪死住,望我啊

艾比安有零式

Eypon仲識變形

把劍又唔會斷

最sad係朱古力由頭到尾都佢係唯一既朋友

認真，光劍入唔入到甲先 雖然斬關節的話都係死
而且阿賴對零式的反應速度比較應該幾有趣

都係
之前有F91對tran-am
而家阿賴對零式

艾比安個把有機會
佢把劍出力明顯大個其他人把劍
鐵血d機擋兩下應該就頂唔順
另外阿賴對零式應該會零式佔上風
此終阿賴耶式嘅反應唔係去到完全應對唔到
零式應該都可以預測到

Cgs個25叔係咪接收左朱古力個財團

你係咪掉轉左

我記得艾比安用光劍斬爆左成個地圖炮

屌你老母 成套玩暗殺算啦 叫乜撚野高達

無常呀

我屌你老母啦岡田麿里

支持三明俾痴線妹殺！
可以正式列入糞作！

三日月睇黎都係要

早6,7集之前咪有人share過百度有人分析鐵血係以反派(鐵華團)角度去拍，以正派就係咖喱為主既號角

我覺得最好有反應爐輸出功率數字來比較，齋比戰果無意思
同埋零式系統不是只是預測敵方反應而已？好似同機體反應速度無直接關係

艾比安仲有條電熱鞭
點會打唔入？

我以為你講係純粹兩個系統比較
兩部機反應速度應該差唔多
如果兩部機落場打我覺得可以分兩個情況
一個係普通情況
就算係三明落場
對面係ace再加零式都唔係反應唔到
另一個阿賴開全力(即係紅眼mode)
我諗就算零式預測到個機師都未必可以反應到
可能得杜門同東方不敗先應付到

wing堆科技有得咁計架咩

其實冇 只係純討論9up下
當推post之餘又可以緩和下大家對朱古力不滿嘅情緒

力威健身

一部本身可以好好睇既高達就咁就搞死左

反派都唔係咁派膠掛

請遠離中二編劇

不可一
不可再
向中二編劇說不

越睇越有電池feel
電池就trans-am trans-am trans-am
朱古力就bael bael bael

痴線開到3

屌你 7星呀伯講到巴力唔係咁簡單咁

用幾集就做到

喂電池開拖爛衫都叫幫到隻艦
朱古力乜柒都做唔到喎

三明一刀斬開火星
Call哂全部ma出嚟
之後世界末日

個還字先係正

唉真係柒到核爆

Btw,俾朱古力玩兩下成個法立德家收埋皮

下集最終回？

唉真係寧願知道劇本比人改晒
起碼知道起初個故事有機會向好方面發展
太刀有咩用, MA 有咩用, 成身武器有咩用

得返一集 我覺得劇場版機率幾大

你信佢有52集,仲有時間玩暗殺

搵返個屎忽鬼老豆返嚟咪得

朱古力食到個真蘿利
電池個隻只係超齡蘿利

瑪莉s1出場都16

就算個劇本真係比人執過，都唔會未播哂就講
當年00水島好多野都係完左先至講出黎

鐵血插旗手法已技窮
岩岩果集出戰前朱古力話會贏 + 二五佬祝佢好運 + 蘿莉話等佢，真係唔睇都知結果
同之前三明比槍奧加，拉芙塔講 88 果啲一鳩樣

已麻目

ed2次次黎到Lockoff同Anew呢part都即時眼濕濕

識貨

水島果陣講左咩野

就算改左都接受到，叫正常水平
依下鐵血改到唔知點咁

好似話最初定案已經係亞紐係同lockoff互相敵對，仲有比一期少左政治戲
同埋佢特登減少阿利/哈利戲份比多d戲份剎那(+雙核心太OP太多戲份唔駛打)，但係唔小心整左做電池

但阿利無左哈利就變到好廢同無左特色

GN粒子電池
適用於MS/戰艦等多樣配備
而且可以於不使用時自己充電
比一般核融合爐輸出多3倍
仲有紅光超頻提示燈

我無記錯漫畫版艾紐無加入過天人

加送 “馬筣”音效

唔好笑佢啦 最後一集咪幾型
變飛機夾爆人地
雖然之後即刻比Reborns秒番

明明咁勁都比人當電池
人妖做電池好過啦

係部艦入面叫：圾垃圾

真係好好笑

不過其實最鍾意係佢(超兵mode）
bandai又唔撚佢第三代機終戰ver
無腳加3核mode超正
駕駛能力(超兵mode)重要同剎那同lv甚至更強

印象中外傳漫畫有條友集超兵同純種變革者於一身

D人話佢句畜牲係比監督

大陸有廠做左

Leonard Fiennes
佢本身作為超兵嘅能力唔算高
但冇咗隻手最後係同els融合，由els生返隻手
覺醒埋做變革者
最後做咗前兆式駕駛員

大佬最終戰對腳咁撚大bamdie撚會理你咩

係佢啦

巴打知唔知邊到可以補到呢啲外傳故事內容?

屌睇下睇下已經得番最後一集 仲記得舊年又係大概呢個時間睇S1 19集 , 入大氣層果度真係好撚正

果陣朱古力用女武神好勁
之後S2腦殘

鐵血S1突入大氣層一流

呢集最齊人 勁感動

睇住鐵華團發展大起大跌，最後一鋪清袋

腐敗體制、奸商竟然可以笑到最後，真係幾無奈

個月光靚到呢

之前有人話插左flag先死人好撚合理，我地唔應該駁故架

真係唔明，咁多位反傳統串觀眾
但偏偏插旗佢就跟到足，用到盡，可以用成集黎講
想個角色講多d遺言，等佢條命值錢d?

其實就算00有改都冇乜點甩到中心思想
鐵血就真係outfocus到唔知想俾d乜野訊息俾人

奉勸人唔好跟錯大佬？
唔好挑戰強權？
垃圾始終係垃圾？
定係戰爭無常？

話我馬後炮都好，公佈左係那朵花班底之後已經好擔心長井同岡田呢兩件撚屌寫唔寫得掂高達

上季真係跌眼鏡地覺得寫得唔錯，真心以為佢地終於可以寫到D好野出來，點估到可以十二集之內崩壞得咁快

個人認為其實係近依2集崩壞

我覺得製作組唔識派高達式嘅便當
根本唔應該有咁明顯嘅flag 同埋戰爭嘅核心人物竟然可以響戰場以外死 個原因仲要係咁明目張膽嘅"暗殺"

反而覺得朱古力拎完巴力之後已經崩壞緊

成人用阿賴耶識嘅代價係智商

S1最好睇依集，
朱古力又型到呢

係大家都俾地球扯緊落去 之後朱古力推2下就上返宇宙
求女武神出力

睇住佢係咁衰落去
搞到我諗起dg

op1-3咁正，套野又好好睇
一轉左on9 op4就爛尾

女武神輕啲 好似係 出力應該同其他單爐機差唔多?

S1 突入大氣層真係睇到好肉緊

其實成個s1都好肉緊
由一開始反大人，接job，入黑社會，落地球打正規軍
都好正

正式宣佈鐵血只有s1

有邊套唔係續集就死得好慘

係冇嘅

00又係衰s2+劇場,g力出2既機會都冇,拉埋gbf講又係回曬塘

以前講過00分兩季出係學魯魯修，為左減省成本試水溫，同埋俾空間同時間團隊修改劇本

但差不多套套都係第一季神作，第二季就炒車

算唔算時間管理問題

00都ok，我覺得劇情版結局收得幾好

其實朱古力本來應該覺得上左巴力到就順利坐正號角之首
但點知事與願違，自己仲係下風既一邊，接受唔到現實突登連自己都呃埋
岩岩拎左巴力果陣覺得佢中二，睇埋呢集佢一丁友走去玩突擊，真係short Q左。
我覺得又唔洗係咁屌柒編劇改到佢腦殘既，現實都好多聰明人係咁，上得越高，跌得越痛

三大主角都死左兩個
都唔差在

巴力證明左
呢套野
機師>高達
咖喱用左外掛即刻打得贏

gundam seed 就
高達>機師
基拉再屈都要部freedom
所以當路人真第二季就夠基拉揪

朱古力吹左咁多集 最尾竟然係一味岸鳩

其實都係49集on9
上一集如果交代得好
朱古力用部下一齊打敵人
而唔係解甲，一味用部巴力爆死對面
都合理D

所以上一集交代得好
一樣可以有上一季19集大氣層突入既效果
而唔係宜家咁取代xyz 攞到az盃

剛剛相反
我覺得劇場版，搞到成套野不倫不類

套野抄macross f

朱古力如果唔係柒成咁 呢集可以好感人

一直都講朱古力交下功課就唔會爛尾

其實00好似最初已經係想打外星生物
俾人ban左

好似係
所以劇場版比佢一完心願

世界觀玩到脫晒軌
但都算佳作架啦

剎那最終同els合體變左gundam後個look就係佢個名既真意，唯一一人存在於剎那之間

打外星生物係不倫不類我都唔反對
00Q出場時間少，又冇boss機體打更加差
只係講50年後剎那返黎見電視姬個啲位做得唔錯

Btw，有冇外傳講00 s2到劇場版個兩年之間發生左咩

個度其實黎臨界點重有段距離，部部都有能力走佬，係有個死士唔走衝去同三明一換一，等三明解決左對方之後都太遲，一邊腳booster又壞左

打外星生物係幾前衡嘅
但至少立意都幾清晰，雖然唔鍾意剎那變左膠

自從開始變innovator 佢已經唔再當自己係人類

如果睇過AGE
建議睇番AGE 既漫畫講官二代同海盜+EXA-DB故事
都幾好睇
補番正傳無啦啦出現EXA-DB啲奇怪內容

EXA-DB同鐵血MA一樣都係攝下時間

好大差距喎兩者

EXA-DB最尾剩係同boss合體比人打爆就算
鐵血MA直頭冇下文

可能菲仔時俾人罵爆，佢地冇晒心機寫落去
點知奶茶嗰part 遭到好評
所以連後段都寫得唔好
其實日野係幾慘，怪獸手錶既hit 彌補番佢啲名聲

人設柒機設柒，呢D野其實本身可以避免

好似一開始天人既成立就係為同外星人溝通做準備
只不過劇場版又係誤會之後變星球大戰
外星人既概念一開始已經有

圑結人類(S1)
將人類進化做變革者(S2)
之後等將來同外星人接觸
但係為左就班仆街
原本S2要講既進化變左剎那無雙

好撚慘
成個團信錯左人搞到團滅

你笨大要子供向先搵日野黎搞
點知出黎大炒車成拿拿臨割席
由得人地日野自己死
不過日野都ON9唔哂
將個結局比自己L5隻game出先,動畫由9佢hea做
(本身game入面黑狗同雷基爾斯係好似MOE咁死鬥,動畫果50幾秒 )

我想講如果鐵血可以拉長個故事
玩多兩個season都得啦
小集團慢慢變中型再發大
詳細寫尤金，奧加佢哋既心理變化
同埋鐵華團係亂世各勢力中入面穿插生存
再揭開厄祭戰既神秘面紗
最後再發生厄祭戰

而家玩爛個故
浪費曬啲伏線，背景仲有世界觀
好可惜囉

終身追撚哂前果兩個post
留名

動畫果戰真係搞到炸蝦比人恥笑到2046
冇傷過黑狗之餘仲比人輕鬆拆機
好彩MOE打番夠本攞番d彩

50秒 第一次睇真係呆左

整體機設鐘意age多過鐵血
尤其係boss機gundam legilis
型撚過巴力多多聲
全裝備age-1 第二正

劇情就鐵血好d
age得第二代個氣氛嚴肅
其他好多都膠到頂唔順
臨尾謝哈特推條女去死 再自殺真係

點知Dark haunt / Age 2 / 謝哈特機/Age 3 機設咁唔錯咩

雖然出得幾秒同換色,但都覺得好靚

有冇人記得age有隻MA好似檸檬加一對手咁

都覺，但相反海盜版就好唔掂
抄係抄crossbone既概念
但不但無crossbone咁掂
就好樣衰

比隊長零距離轟爛咗

フラム
好似超昂天使果個反派

AGE海盜個傾向係似天人，你唔識就認真睇漫畫版唔好亂講，同F91 個有名無實海盜差好遠
係劇本寫得差，好差
根本成個故事就應該係EXADB VS AGE SYSTEM
但結果變咗大魔王大戰左膠既故事

但累到隊長卡住左係敵方啲艦到

次次講親00劇場版 提出抄macross f 無人理

第二集(?)公路兵機械人有冇出過模型？

我聽人講先搵返嚟睇，好似救世俾自由斬到碎晒咁柒
btw嚟緊街機高達會出黑狗，可以同雷基爾斯挑機
btw2鐵血出得兩部機

末日號角……屌屎忽！屌咗三百幾年，全黨鳩頭犯有雞姦死罪！末日號角……隨街屌死朱古力！衣冠禽獸！末日號角……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭閪月球艦隊，電腦大爆炸！時辰未到……

岡媽神經病呀！你地就快智障喇吓！

劇場版先令套野完整

冇可能， 一早就唔應該搵Lv5 做

真係唔明點解第一季完咗咁耐
MB ON都唔出古辛同巴巴托斯第六形態

00I好似係嗰個時間點附近
00I 2314就係講劇場版完咗之後剎那返歸之前發生咩事 例如舊人類同變革者打仗打咗幾十年

我自己覺得00劇場版係跳脫咗啲
但都叫跟返一路有講嘅「為即將到來的對話作準備」
唔係無啦啦爆啲外星人出嚟
所以都叫按住條線嚟行

至於與其話00q冇得打boss
不如話人地根本冇boss
同埋00q嘅定位係對話
真係要開拖嘅仲唔搬full saber出嚟片咩

一早已經講緊係對維根既百年戰爭

講左好多次full saber 想單機對抗els 係唔可能既事

唔知點解好多人都話劇場版好奇怪
明明一早講過「即將來到的對話」
啲人好似唔記得哂咁
話咩液態金屬好膠 咁外星人又唔係有特定嘅型象

EXA DB 先至係元凶, 冇EXA DB冇VEGAN

最後一集先行圖先得5張

我知
理論上不眠不休，唔考慮敵方增援先可以一星期內滅咗去地球嘅els吖嘛
我意思係
如果真係要全面開拖嘅仲唔拖埋full saber出嚟增大贏面咩

睇完好似冇睇過咁

見到有幅係雷電號比人埋身
條友仔唔係又要人犧牲黎救佢呀嘛屌

我想睇三明為左救佢死

大佬級人馬為我死

ライドは不在でも雷電号も戦場へ

唔係佢喎

邊到有得睇

官方twitter

我有話劇本，故事差？
我係話部機好樣衰

唔識中文，就唔好亂扣人帽子

好想睇佢得返一條點埋尾

呢套高達真係慘,兩集就完全搞柒左成套野
果陣見西諾咁熱血,又講到21定22話已經最後一戰,以為最尾會爆d咩驚喜野
之後都真係夠膽以走佬做boss戰,算係好突出過往框框

點撚知夠膽死一集搞死團長,一集輕輕帶過朱古力,完全放棄個角色
完完全全將以往鋪低既野拋棄,直接將劇情交代完就算,真係on撚9

套劇不如鐵華團
掘到吉姆王伊迪安
跟住成團人坐上去反擊號角都無咁嬲

神展開

真係totally agree with you
btw 鐘血都係我最鍾意近代gundam

跟住陷球剷
號角/朱古力/鐵華團/咖哩
互相理解
End

全國至大嘅祼聊中心，上線喇

隻手

屌你，你咁講，我覺得三日月條屍會得返隻手
或者廢淨隻左手

極端少少，可能係得翻巴巴隻手，因為人機同化咗，連肉體都俾敵方打毀咗

唉, 好好醜醜, 見證埋個結局算
當了咗啲角色嘅心願
冇眼屎乾淨盲

百度睇到

剎那: 我先係高達

我覺得op4幾好聽

信唔信聽日大量西裝人衝入鐵華團總部亂槍掃射

之後順勢出埋西裝友模型

黑衣人先係皇道

鐵華團歷史地位媲美NERV

會唔會有一個出人意表嘅結局？
忽然唔使打，鐵華團繼續係火星生活

大結局鐵華團係火星BBQ收到order出動全部跳起身大叫Yeah

聽日就有得睇az盃冠軍誕生
好緊張

聽日有結局先行上映會，到時唔知會唔會有巴打出劇透

一定係睇左先再入黎

宜家已經無咩所謂 都冇咩期望

只求佢完得合理就算

幾點

公演時間約2時間30分予定
昼公演： 13時開場 ／ 14時開演

合理既話 我只諗到滅團

咁可能晏就有劇透

鬍鬚佬坐上巴力智力 -10000
無啦啦放生鐵華團
十年之後兩幫人一齊火星BBQ

S1嗰陣都係一早透咗三明俾代價